不停咁喊 不停咁喊

係 係好絕望
好傷感 唔明點解香港會變成咁
但係喊緊 個腦仲用到
一齊黎集思廣益
勇武係要繼續
但係我地會唔會有其他方法可以兜路解決到問題？
香港人智商咁高 無理由一個都諗唔到嘅
黎啦！喊住咁講曬出黎啦！